有冇人試過訓得個零鐘扎醒但好似訓左好耐咁?

尋晚近4點先訓著, 5點半鐘扎醒左,
但個感覺好似訓左8粒鐘咁, 點解會咁

因為你未完全入睡